問題來了....追唔追漲？............

驚追完又俾人震返走

唔孖展其實點震走？
震走=panic sell?

點解唔一直strong hold?

漲你老味臭閪 你大陸落黎？